做緊復康，你問我答

順便問下有無巴絲屋企有中風人士
一齊分享下真實心態

其實都係想借啲意講啊有時做到灰
日日對住好多中風病人有時覺得佢哋好慘
但有時真係做到燥
好矛盾

屋企一有人中風，你既人生已完

我都覺 抹屎抹尿都算
普通人唔識扶抱真係pk
白車佬應該過唔小

係d地獄老人院成日見

我覺得可以完全套落中風人士到
有少少覺得中咗風嘅人係不得好死
而且聽返大把中風人士都咁講